陳凱欣：選民希望社會不要吵鬧

以10萬多票勝出立法會九龍西補選的陳凱欣表示，希望盡快把市民關注的民生問題帶入議會。
被問到是否因為民主派不團結而勝出選舉，她說，相信可以從選票分析得到，又認為選民很厭倦吵鬧，希望社會和諧。

其實即係話好多既得利益者唔想聽倒有人反對、有抗議

何不諗下方法唔係叫人番大陸，但又可以大家和平分手??

反正個政府都想放棄呢一代後生仔

屌佢老母 咪又係有後台

唔好嘈啊收聲啊 無人出聲問題就消失？

好啊，趕走啲廣場舞
唔好俾佢哋吵鬧

啲中國人永遠唔識解決問題
淨係識得解決提出問題嘅人

北韓社會冇吵鬧, 好寧靜和諧

因為對於嗰啲人來講嗰啲唔係問題

昨日睇Cable D訪問吹咩自己中產唔想咁嘈已經嬲

明明成個議會8成人係投共派都仲未夠靜??

同呢班人講民主不如各走各路好過

意思:希望你地乖乖做狗

點樣解決南亞村問題？

收撚皮啦 你以為自己真係贏理念？
DQ果幾萬票唔係民意？你係贏泛民戇鳩咋

你收皮先啦
人哋依家係贏咗呀你吹呀

我無否認過佢係贏
而家我講緊佢贏果個主因係邊咋
而家d五毛都只係識偷換概念咁低質？

咁又點呀
依家人哋可以光明正大同人哋講我係因為啲人認同我

乜而家立法會仲有吵鬧咩

平行時空? 會吵鬧果D一早DQ走晒